獨立調查會有鬼有咩

依家擺到明警察集體濫權
就算調查出到黎，最多咪就係指責下警察，安撫下民心
依家要做既，係要制衡警權
監警會重整架構，加大監警會權力